北角渣華道有狗車1540，手足勿中伏

今日乜都無，亦無目標
唔好送頭

北角關我地卵事

推

保護福狗？

如果有福狗打人 而無popo 就投訴

關我咩事
今日休息喎
落左閘睇唔到?

北角全區罷工，迫政府回應五大訴求

要推

一架半架巡邏都有唔出奇

東主冇事, 休息一天